[正字刑警]到底係叫尋晚定琴晚

不嬲都叫開琴晚/琴日
尋乜撚野

琴晚
尋晚

含晚

ytd

琴晚～
聽日～

昨天
讀 鑿天 定 作天

不嬲叫開尋晚

睇你想表達d咩啦
如果唱歌用 尋晚～ 就岩音d

琴同尋都係同一聲調